買Pixel XL定iPhone7+好

見依加個價跌緊 換邊部好
用緊iphone6 舊電又壞個mon又爛

等多3個星期有iphone 8消息先啦。
起碼你唔買iphone 8,iphone 7都跌價先

Android點會仲考慮pixel...

咁你又考慮apple

pixel 2 都就出

無錢嘛 緊係汁平野

等多2個月等pixel 2

兩部都就發表， 睇定啲先啦

執部S8 用一年先算

pixel 1都冇行貨，2代都唔知有冇
係買iphone 7都等8公佈左先買
到時7會跌少少價

你依家買pixel都唔平得幾多

見Price寫XL128 五千幾蚊

仲有一個月都有ip8仲諗出ip7+

呢部機依家勁多翻新機, 我識人係大陸專搞翻新pixel 比一個供應商, 重新repack部機當新機

7/7 plus 2手既話而家都跌緊價。
利申，早2日收左部7+都係4000蚊度

Pixel粒u咁舊，五千幾玩xzp 啦新旗艦又快，親生仔有鬼用咩

上次用android係用s4 屌拿星越用越慢

因為係samsung

又賴三星

Android 問題都是三星的錯

買桐桐算啦

呢個真係事實wo, 我由milestone用到宜家pixel xl, 最廢既就係部galaxy Nexus 同 note 4

Galaxy Nexus都算親生仔喎，原生rom都賴落3星到

nexus好好用喎
一出就用到e加，係唔係用家問題
利申 有macbook ipad ipod, 但電話真係唔想用iphone
除非親生仔2香港又冇行貨又咁岩壞機，先會轉會